睇咗咁多個法科post....

參考返韓國青瓦台做法 有地道連接其他政府機構同地鐵
如果照呢個做法諗 有某幾個狗屋或行動基地係有地道連接去不同地方
陣離post基巴嘅香園圍 白虎山個到有狗隻行動基地亦都有戰前堡壘 仲有有地底蓄洪池
基巴之前個張圖睇落似地底蓄洪池同地道 會唔會就係連接行動基地同蓄洪池嘅地方？個個地方可以攞嚟做棄屍？又或者其他用途？

好耐之前有睇過政府諗住發展地下空間 有無諗過已經挖哂地攞嚟做政府機構之間連接嘅通道？亦因為係地底 所以有幾個黨鐵站可能通到過去？

ps.純粹9up 歡迎討論下

推

自己推